補中文建議

唔要燒完
真心問 私補都可以

唔好補

其實語文要點補

浸淫

點都應該有

鵠巴

真心㗎 你google下 好撚有料

消失咗幾耐啊已經

wing sir
如果你係為咗考dse, 呢一個真係最好。
我有同學 考衰咗入唔到大學，係佢教到•有五星。 除咗教中文之外佢人品都係一流。 Wing sir我愛你

利申: straight 中文 5**

Push

求私補

歪歪

我覺得不行

如果你想搵佢就留tg啦 我係佢之前學生 我知佢仲教緊嘅

有冇tg

Kris lau

試解釋 陳蕾士的琴錚 深義

邊度有有經驗嘅私補?最好全職

真心榮sir堅係正

思齊中文